突發！東涌滿東邨對出有狗車自炒

推

琴日？今日？

啱啱突發無幾耐

馬路已違反國安法

太近醫院，益咗佢

上返行人路

最緊要地下冇事

又黎

條路無咩車，死唔去

點解要叫救護車

手足嚟 人肉roadblock

又死唔去

屌仲未死

最緊要冇事呀.......個地下

為左攞假咁搏命

人有事 thx

歡樂滿東樓

死得未？

多行不義必自斃

未撚上電姐

三十幾度訓响街晒太陽

轉個頭會唔會話比人伏擊

賞花杏仁露！

底

日日都炒
日日都死唔去

行返上行人路啦
阻住晒

堵路! 手停口停啊屌你老母! 我嘅訴求係返工!

忘冰了

賞花杏仁露

最近做咩咁高興？ 日日都有狗車炒？

死得未？

未死番去做野啦望

橫訓係街堵路
係咪犯國安法?
係咪做狗大晒?
係咪犯法唔洗拉?

死左先出po啦

成日話黑護歧視差佬，唔好去醫院吖

唉，死唔去

咁都死唔去

做咩call白車？唔係得罪曬你地咩

士氣帖，推

受佔中影響

班垃圾狗炒車頻率仲高撚過女人 唔撚識揸車就咪撚揸啦 累人累物 屌你老母

馬路襲警

咁撚鐘意訓教返屋企訓啦 塞住哂

日日都自炒呃工傷

Push

工人要曬住修路好辛苦㗎

一班負責維持道路安全秩序嘅人日撚日炒車，真係垃圾

多行不義

一定要長命加殘癈

一日最衰占中

日撚日得把口喺度三萬thx 天有眼
打飛機當做咗野

千萬不要對香港人抱有太高的同情，他們現在所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

日鳩日炒車

唔好扮嘢啦黑警

又訓教。。。

阻住哂條路

黑警用車撞人，害人終害己。

好似炒部電動車（唔係大陸車黎）

馬提路

交通部全部炒撚哂佢啦

死撚咗未？

佔中影響

你放心啦，嚟緊日日都有

琴日係上水雞嶺

又浪費公帑

自抄封馬路 犯左國安法

屌咩 日日都有

無食冰眼瞓姐

呢排成日炒狗車

人在做，天在看

條馬路大獲啦

係時候轉用 春風

電單車定馬路襲警？

唔識揸車咪撚渣喇。

呢條邨個景好靚
又望海同360

日撚日都炒車 真係垃圾

屌真 上番行人路啦撚樣
屌你老母坐坐坐 坐你老母臭閪啊 阻撚住哂

識唔撚識揸車架，阻撚住條路呀！

堵路
暴徒

死黑警
你炒車還還車
做咩阻住條路
阻住人地搵食

又黎掔大對腳呃OT？

又一件
呢架電動車平好多

承你貴言

做乜前日犬隻講完切勿跟車太貼
呢2日連續炒車

死咗先通知我thx

交曱甴除咗開槍仲識啲咩 日鳩日都炒車 話緊你呀仲mon post

希望最少斷手斷腳殘廢

馬路 = 黑暴

以為係四個轆添

屌又阻撚住哂條路
點返工呀

做咩Ｄ交通狗咁鍾意炒車

見到呢D我會好熱心咁去扶佢
等佢郁多幾野

抵死

順便染個肺炎先返工

抵撚死，咪撚阻住條馬路啦

希望最少每日一單

More

條路好黃

屌 第一時間諗到句野完全一樣

渣ga

屌, 26跌車有幾閒
洗唔洗塞住條路又白車又盛
柒左企起身揸走啦垃圾

上番行人路呀你個馬路死暴徒

未上電？

屌你老母 炒車死遠d啦 阻撚住晒

炒車唔梗要 但上返行人路先

冇死傷?! 妖!

狗：我好口渴呀，有冇水飲

快啲死就啱啦死曱甴

報應

好黃㗎（反光衣）

一日一喜事！

屌 咁撚廢 成撚日 炒車

唔知點解睇左做歡樂滿東華

賤賊：係馬路曬太陽 唔洗你教

請問佢死撚左未？死埋右

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

近來交通部都好唔夠訓喎

好慘點解無死到人

抵撚死

咁都唔死得

阻塞交通，引起市民對政府仇恨，已經違反國安法